馬鞍山學木結他求介紹

如題，自學左一排可以跟youtube掃chord，想學solo/fingerstyle但係完全唔知點入手

Marcsway Music

Tg me :

就到地方時間我教or介紹到勁人教你

係全職結他導師，可以幫到你
有需要可以tg我